有無法律人係度 有d關於唔交稅既問題想問

想問下市民去政府繳稅係基於香港法律既邊一條做基礎？

我諗緊果樣野係
如果條法律係話我交稅黎係為左達到某d條件或者得到某d野
係咪即係如果我覺得果d條件或者成果不符佢想描術既
我就可以司法覆核或者以其他法律途徑去challenge佢唔應該向我收稅？

我認真問
唔係交唔交得起稅既問題
而係既然香港警賊既人工係由稅款得黎
我有無方法可以話呢班人既工作達唔到我如期，令到社會達唔到我如期既成效
所以拒絕交稅？

可以不合作 但一定要交 一蚊一蚊咁比支票 但我唔鼓勵

我唔係為左不合作而提出呢個問題、想做呢件事
我主要係希望有一個方法提醒呢班仆街垃圾警賊知
佢地既人工係來自香港人
佢地係應該要服務香港人

如果呢個司法覆核成功（退一百步黎講）
即係證明到警賊做既野係違背緊香港某d法例，或者達唔到納稅人既要求
我地就可以唔交稅
就會成案例
就會好多人都可以用呢個理由去唔交稅

就算警賊依然覺得自己無錯 反正做又36唔做又36
但到時就會有其他社會人士甚至公務員出聲要管佢地
因為警賊既行為會間接影響香港既收入同支出

當然我知道香港政府最大收入來源唔係打工仔交既稅
但聚少就成多

可以交多一蚊

推

叫佢地直接歸屬中央同公安人工睇齊啦

講啲小市民都做到嘅方法得唔得呀
如果有法律人而家出黎話呢招可行
我聽日即刻搵律師搞